班藍絲鄉黑真係想全世界都無仔送終

捉哂班年輕人、打死哂班學生，香港10年後仲有乜野競爭力？政府啲公營設施同福利全部都係納稅人嘅錢，你再咁搞班學生，將來你綜緩都有冇得攞呀屌

唉